我朋友腳板底紋咗反清復明。。。。。

應唔應該督佢灰

樓主煽動顛覆國家 好不安

清明重陽吓話

我個菊花既花紋都有.....

我刻咗小江 狗官

反明復清

50萬買到幾多罐zero

我朋友背脊紋咗精忠報國。。。。。